應該點做好

最近分左手, 禁啱一個以前鍾意過既女仔近排都分左手. 我想追佢, 但係又無咩機會同佢相處, 點算好 我驚直接開口話鍾意佢會搞到連朋友都冇得做

約佢相處下

Do what sin

steps to ice breaking

1. msg
"ooops sorry didnt meant to msg you"
"anyways how r u doing"
.....
"hey there is a gathering on..... " / " long timr no see we should get together, should we meet up.../wanna grab a drink?"

2. improvise

3. ask her out on date.

睇你地興趣

巴打岩岩分佐手，好似冇咩唔開心咁既

你同個女仔之前關係係點樣先？